麥當勞麥難民冇得住好慘？

其實正常都係唔撚比班人係到住
依定整理番好 唔洗咁臭仲好啦
老撚馮比佢地坐咩

跟隨主席指示
排除低端人口